各位巴打有冇gt730讓比小弟

是咁的， 小弟近日將部舊機起死回生
諗住用嚟插落部電視到睇戲
但差張顯卡， 由於小弟部舊機低版仲行緊pci-e 2.0
所以只可以要張廢廢地嘅卡
或者巴打有冇其他好推介
如果你哋換機又有類似咁嘅卡可唔可以讓比小弟
價錢私底下傾

巴打岩唔岩使，2舊水

630同9600都有

gtx250/9600GT啱唔啱

HD4850岩唔岩

有2張750唔知有無壞

dum落鹹水海都唔畀你

得張650TI咋

我有 讓左比你我用咩

有張gt740要唔要

同求

4890

2舊比你

其實我可以送比樓主

好多舊卡

GT6XX 7XX等等係神器黎 歷久不衰既傳說

唔啱，要半高版

巴打係咪有？

樓主突然上翻水

搵左成個月都搵唔到